根本短期內就唔會股災

一日升一日跌根本唔洗原因
淨殺牛熊

可以訓身沽了

你驚走唔切咩

有排升

壞消息出哂啦，為既係引熊引put